(非風向）唔通你真係諗住人哋派兵過嚟幫你？

以下純屬個人見解
其實大家話冇咗國際戰線，失去美國支持

講真唔通人哋真係出兵幫你打仗爭取重新貫徹一國兩制

民主及人權法案只係美國頂多可以做嘅嘢，推動支共重新落實一國兩制

但中共撚會聽你

美國一直以嚟其實已經出晒面，而家話要臨時政府aka獨立，佢唔通又突然之間話支持你地咩（唔支持唔代表唔可以）咁樣嘅話支那又有藉口PLA到時對全世界情況都好不利

香港人要靠自己，唔好成日依賴別人，點解我哋而家要好似成隻狗咁美國講乜我哋就要聽，雖則話人哋支持同埋某程度上幫你，但係使唔使掉轉槍頭屌返自己友

重申一次唔撚係風向post啊屌你
意見不合就話人哋三毛

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

解散警隊 刻不容緩

驅逐共黨 光復香港

光復香港 時代革命

Fight for freedom Stand with Hong Kong

因佢地想太多。或佢地唔知咩叫棋。